叫接受委任議員捐3分1人工去612基金好過啦

叫接受委任議員捐3分1人工去612基金好過啦